今晚根本無人會瞓得着！

down落嚟 聽日開始去到邊都airdrop
對於唔需要推嘅三毛po 麻煩用不推po嘅新功能！
香港人加油！

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話